{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_035379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "화성행궁 무고 행각"
    },
    "text": "華城行宮武庫行閣 (화성행궁 무고 행각)\\n\n建物は2階建てで、上には屋根裏があり、下には蔵があります。建物の右端には大門があり、それは講武堂の北側とつながっています。また、建物の左側は修城庫の東側庭と繋がっています。塀の外には、蔵庫として別の建物があります。この蔵庫では、みそやしょうゆ、ジャムなどが保管されています。さらに、蔵庫の北側と水城庫の間には火薬庫があります。この建物は1789年に建てられ、1794年に増築されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物は何階建てですか？",
            "answer": "2階建てです。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物の屋根裏は何に使われていますか？",
            "answer": "屋根裏は使われていません。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物の下には何がありますか？",
            "answer": "建物の下には蔵があります。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物の右端には何がありますか？",
            "answer": "右端には大門があります。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の大門とどの建物がつながっていますか？",
            "answer": "講武堂の北側とつながっています。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物の左側は何と繋がっていますか？",
            "answer": "左側は修城庫の東側庭と繋がっています。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の塀の外には何がありますか？",
            "answer": "塀の外には蔵庫があります。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の蔵庫では何が保管されていますか？",
            "answer": "みそやしょうゆ、ジャムなどが保管されています。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の蔵庫の北側と水城庫の間に何がありますか？",
            "answer": "火薬庫があります。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1789年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "華城行宮武庫行閣の建物はいつ増築されましたか？",
            "answer": "1794年に増築されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 309
    }
}